\section{Famille  \index[noms]{, John\_II the\_Good} /  \index[noms]{, Bonne of\_Luxemburg}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I2498_I2519}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{John\_II the\_Good  \index[noms]{, John\_II the\_Good}} naquit le \textit{jeudi 26 avril 1319}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Philip\_VI of\_Valois  \index[noms]{, Philip\_VI of\_Valois} \textit{[1293 - 22 ao\^{u}t 1350]} et de Joan of\_Burgundy  \index[noms]{, Joan of\_Burgundy} \textit{[... - ]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}pouse, Bonne of\_Luxemburg  \index[noms]{, Bonne of\_Luxemburg} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1349}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 29 ans.
Son p\`{e}re, Philip\_VI of\_Valois  \index[noms]{, Philip\_VI of\_Valois} \textit{[1293]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{dimanche 22 ao\^{u}t 1350}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 31 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} le \textit{lundi 08 avril 1364}, \`{a} l'\^{a}ge de 44 ans.
Il a \'{e}t\'{e} inhum\'{e} le ..., \`{a} \index[lieux]{}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Bonne of\_Luxemburg  \index[noms]{, Bonne of\_Luxemburg}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1349}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I2498_I2519.tex}{}{}
\par
Le \textbf{mardi 28 juillet 1332}, John\_II the\_Good  \index[noms]{, John\_II the\_Good}\textit{[26 avr. 1319]}, \^{a}g\'{e} de 13 ans, \'{e}pousa Bonne of\_Luxemburg  \index[noms]{, Bonne of\_Luxemburg}.
Ils eurent 2 enfants : Philip the\_Bold  \index[noms]{, Philip the\_Bold} \textit{[... - 1404 \footnote{.}]} et Charles\_V the\_Wise  \index[noms]{, Charles\_V the\_Wise} \textit{[21 janv. 1337 \footnote{.} - 16 sept. 1380 \footnote{.}]}.
\clearpage
